獌聯輸波唔笑 唔等留返拜山先笑？

死獌狗仆街死啦

回力鏢

大家車迷手足 和好ok?

有輸咩

廢閪

半場輸唔笑得？